有冇人有支那啲意外/災難/人為事件gif

突然鳩痕想打J

多難興邦

治癒系

lihkg search driver
key word: 支那 gif

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

出面post已經有一個

★支那好治癒gif貼圖區！（12）

治癒都唔識search?

屌 正

已射 thanks

第二張有鬼咁